大碼Model｜重男友一倍家人難祝福 286磅大碼模特兒愛上拍時裝泳照：做自己最幸福

Leslie Chan在社交平台上載了她為外國泳衣品牌拍攝的模特兒硬照，相中她所穿的，是一件黑色伴有花朵的連身泳衣。她的臉、手臂、胸口及腹部，都被陽光所包圍。這是她最滿意的模特兒硬照，但在帖文的留言中，卻出現了一個「嘔嘔emoji」。

現年23歲的Leslie拿着手機，飛快地打了一句英文「I know you’re having a bad day, good luck to you」，然後她得到的回應，就是那位用戶對她的封鎖。

這可不是一宗個別例子，就算離開網絡世界，Leslie走在街上，或走進親戚甚至男友家，她都會受到不少訝異目光及注視。但奈何，她是一位時常昂首站在鎂光燈底下的模特兒——一位加大碼模特兒。

要幾多枝美極先夠

仲要扮大方回應

不要懶

肉感美

23歲咁後生仲係好易減。。。。珍惜時間。；；

太重口

雖然做自己係最幸福但係唔鼓勵再肥落去

淨係對奶夠玩到2024

你理得人地點著啫喱人地係工作呀

想用m109a7既主炮一野轟落去

死肥婆咪繼續自欺欺人,過多幾年糖尿病就知死

第時有三高／脂肪肝／糖尿其中一樣都係自己最幸福

野 豬 (學 名 為 Sus scrofa) 是 本 地 體 型 最 大 的 陸 棲 哺 乳 動 物 ， 成 豬 體 重 可 達 200 公 斤 及 體 長 達 2 米 。 牠 們 長 有 厚 而 粗 糙 的 短 毛 ， 毛 色 為 灰 棕 至 黑 。 幼 豬 初 出 生 時 毛 色 呈 深 淺 棕 色 條 紋 ， 條 紋 會 在 頭 6 個 月 至 1 歲 後 慢 慢 消 失 。 雄 豬 長 有 獠 牙 ， 用 作 打 鬥 之 用 。

野 豬 在 香 港 十 分 常 見 及 分 布 廣 泛 ， 較 多 在 郊 區 出 沒 。 牠 們 可 棲 息 於 林 地 、 草 原 和 農 田 等 多 種 生 境 。 野 豬 是 雜 食 性 動 物 ， 經 常 使 用 鼻 子 翻 土 覓 找 植 物 的 根 及 球 莖 或 泥 土 中 的 小 動 物 (如 昆 蟲 或 蚯 蚓 等 )作 食 物 。

一 般 來 說 ， 野 豬 行 蹤 隱 秘 ， 而 且 習 慣 避 開 人 類 。 但 當 野 豬 受 挑 釁 或 受 驚 嚇 後 可 能 會 作 出 攻 擊 行 為 ， 尤 其 是 具 領 導 地 位 的 雄 豬 或 帶 有 小 豬 的 母 豬 。

野 豬 滋 擾

有 些 野 豬 會 走 到 鄉 村 或 市 區 覓 食 ， 因 而 造 成 滋 擾 及 破 壞 農 作 物 或 其 他 個 人 財 產 。 要 減 少 野 豬 的 滋 擾 ， 可 採 取 以 下 措 施 ：
切 勿 餵 飼 任 何 野 生 或 流 浪 動 物 ， 野 豬 會 被 因 餵 飼 而 留 下 的 食 物 吸 引 而 不 時 到 民 居 覓 食 ；
應 妥 善 處 理 户 外 的 垃 圾 或 使 用 可 防 止 被 動 物 翻 倒 的 垃 圾 箱 ， 從 而 減 少 吸 引 野 豬 的 食 物 來 源 ；
可 加 建 堅 固 的 圍 欄 保 護 農 作 物 或 使 用 紅 外 線 感 應 照 明 系 統 等 措 施 嚇 阻 野 豬 再 次 出 現 。

如 遇 到 野 豬 時 ， 應 該 怎 樣 處 理 ？
如 看 見 野 豬 在 郊 野 出 沒 ， 應 保 持 鎮 定 ， 切 勿 主 動 走 近 及 干 擾 牠 們 。
請 勿 接 觸 野 豬 ， 包 括 幼 豬 。
如 有 需 要 ， 可 躲 在 大 樹 或 巨 石 後 ， 待 野 豬 離 開 後 才 繼 續 前 進 。
不 應 用 物 件 拋 向 或 驅 趕 野 豬 ， 以 免 挑 釁 野 豬 而 發 生 危 險 。
如 野 豬 對 你 的 財 產 或 人 身 安 全 構 成 即 時 威 脅 ， 請 立 即 致 電 999 報 警 求 助 。

唔識欣賞 咁肥係自我管理能力低既表現

佢應該都唔打算減架啦

咁都係model

肥到咁又幾有特色

呢啲自信肥妹
過咗30就識後悔

到時正常女仔結婚生仔食好嘢
你就身陳代謝劇降加醫生叫你減肥
周身病痛仲要買唔到保險

應該係Target肥人

你呢句畀啲左膠鬼佬睇到死得
一見到啲肥呀黑呀就BEAUTIFUL仲要整幾個心心

多謝Timothy就真
佢咁靚仔原本可以食好多靚女
而家起碼少一個人同其他人爭

見佢肉騰騰 好想打佢兩鎚

你打佢都唔會痛

肥到知覺都冇？

請尊重野豬
謝謝

有乜用？？

乜撚野大碼，屌你老母，死肥閪就死肥閪啦

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

唔洗驚 遲下糖尿病入院斬腳就直接輕幾廿斤

隻鮑實好肥美

Leslie 曾經參與人體繪畫的活動，她形容只穿着內衣，帶着身上的畫走到街上，有一種「征服這條街」的感覺。

點解又係橙色？？

佢同欣宜應該可以做好朋友
兩個價值觀好似

唔知呢d肥婆就算減完都會有一節節 好撚嘔心

直接買起來做會易啲

有美極都唔撚食啦

屌

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德
肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

肉地 白滑 大波

Catgirl & Ken

push

Ching 一句表達晒我內心

唔鐘意唔健康嘅人根本人類天性 避開差嘅基因傳落下一代

有時係病或者食藥令體重增加ge